又話大陸人好撚有錢

【生活．生存】北京上調最低工資至每月2,200元人民幣，有市民覺得勉強保障溫飽，亦有人認為難以生活：「你在北京隨便一個地方租房子，也三四千塊錢一個月。」

#有線新聞 #有線中國組 #北京 #打工仔 #最低工資
-----
▶ 撐有線Follow埋IG：
▶ 加入TG接收焦點新聞：
▶ 仲要裝App睇直播：

咁多人有錢係事實...

大陸人覺得自己有飯食有屋訓咪等於有錢囉

果一億共產黨員入面有十份一有錢掛

香港人夠有錢 一有新樓兩日搶晒
係唔係你？